幾時都話讀書冇撚用

好似我咁一中學畢業就出黎做嘢仲成功
家下又有公司挖角
人工加一成
仲要唔使返六日
爽
你班大學生慢慢孭學債同畢業打份14k牛工喇傻仔
（cc can>維記天地）

睇長遠啲啦傻仔，用勞力用時間換錢，最勁係你

講到讀U唔係為搵工咁

唔知真膠家假膠，但見到你成世最多搵20幾k 一個月好慘

好在我搵12K
唔係樓主所講既傻仔

你都onlun9
讀完個19 degree就唔使用勞力時間換錢喇
你以為自己讀個爛鬼degree就人中之龍呀？

邊個同你膠
你又搵幾多啊？

香港地忌材社會的確讀得書多無乜用

參考例子：政府，議員

識擦鞋先係贏家

師兄有貨

越高位置為佐保住個飯碗，你越識得多嘢個老頂一定唔會提攜你

一來有親？二來驚你取代佢

想生存唔多唔少要扮唔識，擦下鞋 無學歷都會做得長份工

識人好過識字 唔識人唯有讀多幾年書拎張cert幫自己增值證明自己有料
識人又識字就真係人生大贏家

上面成班傻鳩不願承認
仲話搵得多過我地
哈哈

你條匡智仔慢慢打飛機啦

廢鳩事理你

唔抵得我有得轉工？
你繼續慢慢做cc can收碗仔喇

cc can個個月13k 薪高糧準

仲有閒錢叫雞

你俾人炒仲扮轉工

On9返六日飯鐘冇錢俾狗做

呢個價仲少過幫人補習

你都識講19 degree,每科都係咁樣？無讀書真係無讀書，以偏概全

你講乜柒？

痴撚線,禾含畢業生不知幾撚吃香

你有幾唔濕鳩呀
睇過

紮鐵

咁總有天之驕子的

人地日日做愛fg50k笑緊你班兒登仔啦